乜嘢叫做成長

人愈大
慢慢感受到以前唔明嘅事/說話

身邊嘅朋友慢慢疏遠
明白世界係冇童話故事
聽歌開始聽歌詞
返工返到懷疑人生
窮同有錢都無心機洗
世界就係現實 弱肉強食
興趣愈來愈陌生生疏
打段字都覺得寫得好廢

認命 無力感 行屍走肉
究竟要點樣先搵得返昔日嘅果份天真 憧憬 熱誠

我唔想成長。

成長就係當你唔會再寫呢類文扮成熟果一刻